[25-4-2017] 股市直擊+ 波神信眾區

第五層用柒J團長打左N次都唔得
暗娜就1 take pass

🐔🐤🐣🐥🐓🦃🍗

BCIS🐤IS🚽

D7BT
D7BC

Sing

MITK:US NASDAQ CM 8.10USD
+0.95
+13.29%

垃圾QQ

big cat gogogo

D7PC
D9BC
BCIS

CHOW NG CHOW 芒亨 HO

chow ng think

BCIS🐔

Give me power

上證係雞係公廁

G

28000未?

港女就是死魚

根本過唔L到

今次五層打後全部都係叉能廚lv10水平....

D7BC

see see break ng break dou 24350

Ok Approved
Go245end

Hope so
利申 剛入價

Hope so
mhi +2

又收埋食

🦆

旺角彌敦道628號瓊華中心，昨晚11時許，一對相識兩日的男女，在6樓烤肉店「牛角」消夜後，埋單2,200元。現場消息稱，男方提出「AA制」，但女方則要求對方請自己，雙方因此發生爭執，繼而糾纏互相推撞，結果兩敗俱傷，店員見狀報案。

警員接報到場調查，37歲姓翁男子為玩具店老闆，他鼻擦傷，事後用現金埋單，而38歲姓王女子報稱手指流血及頭痛，一併由救護車送院。警方經初步調查，兩人分別涉嫌普通襲擊及襲擊致造成身體傷害被捕。

食牛角食成二千幾

單野好似係話個男話要俾哂,個女堅持要夾d
跟住就出手

點食牛角食到二千幾？

酒呀九叔
酒呀

同上面報導係2回事

應該男原先諗住請，不過估唔到兩千幾
一見單就跟住縮，要AA
女由頭到尾都諗住有人請，有大就食大

睇唔到4張個icon

黃傑龍今早在facebook貼出該對男女的帳單（
黃傑龍稱，結帳時，是男子以現金付款，但女子則禮貌地提出「AA制」，不過男子表現豪氣拒絕，而女子卻拿出一張500元現金給對方，豈料此一舉動卻惹怒了男子，男子當場撕爛張銀紙。由於警方正在調查事件，黃傑龍不方便多講「然後嘅事」，只表示最後是由男子以2,200元現金結帳，包括貼士60多元。
黃傑龍以「好可愛」形容兩人，認為他們都是性情中人，祝福兩人可以繼續做到好朋友。

好似唔係
牛角老闆話唔係咁

octopussy

🙈

有幾難..
最貴和牛一份都五舊啦
上次同個 Fd 食 都食到二千

女係都要俾返錢係咪即係唔受？

飲酒唔落pub 飲

可能calling duck 呢

食二千唔好去牛角啦

識自動自覺AA係好女仔WOR

咁邊樣先真

照牛角老細咁講
可能個男既要面
條女拎張大牛出黎就hurt到佢

爭比錢打交見過兩次啦

你又食

但2000蚊女話要AA但又俾得一張500
....爭乜丫

好耐之前d客有個新入行的妹妹仔，乜都唔識
咁得閒我都會教幾句，一來自己都做過新人
二來當投資，佢第日升左或轉公司，我都有so

有次去佢公司開完會，佢聊我去食飯，咁是但啦
食乜佢話事
佢全程似當左我溝佢咁，嗰餐食左近三千
咁始終算係客，而且我同女食飯，我多數請
所以我照請，佢都有作下狀，扮夾份
但我真係唔明，傾兩句就當人溝你
唔熟敢屈人食餐三千

你好耐之前已經識玩ptgf

咁最後有無食

我試過同幾個fd去小肥羊任飲任食
飲左佢百二支細啤，樓面叫我地唔好飲咁快
雪唔切

記得你講過

中過招揮手 我被屈少d
二千零

呢d女點食得落呀

－人四sets差唔多啦

e 度個個都fine dining

毒撚冇人權

原來係獺祭

新識d女同佢去下花生bar算

唔係人，點有人權呢

帶2 千幾現金出街

抵過去劈

大家想破產出聲 我女友做緊星星飲食指南
節假日去冧女扑野可以搵我

lmhy

Break down trend can gogogo la
🐓🐔🐓🐔🐓🐔🐣🐤🐥

好飲？

靠你先有得食，我地餓死左啦

120枝細啤
330ml一枝都差唔多40L
平均一人飲10L咁滯，堅定流

sake黎講好出名

起碼話到俾你知邊間係搶錢得黎無貨賣
唔洗使冤枉錢

做開🐔本性難移

lmhy
屋企飲去邊買好

可能條仔似想條女醉左去爆房
佢留cash係for爆房用
點知條女清醒過佢

之前好多時去任食打邊爐
之後落bar下場
不過平均每人飲唔到2sets就散場

清酒+啤都係想隊人啦

TRi係咪rubbish黎?

ho logic

唔錯
有個客請過飲
佢話岩女仔飲

夾得大牛 即係唔受扑

比我都爆 seed

權神bc 是但click兩下都幾十個二千啦
\|/

你爆seed返屋企

食得太飽無乜戰意 又易湯

吹水我爛春袋
唔好低估d酒鬼的酒量
我地平時落吧坐一晚，人頭5-6set係經常
而且任飲嗰d係淡過水

根本就無得出去飲

咁都唔信

獅威...藍冰....

重有bc最愛雪花啤

任飲果d好難飲

毒L見識少未試過

BC最愛

我見過
由日飲到夜
non stop平均每人過百

我最癲都係3L

上個月屋企人食飯三圍，每枱送枝紅酒
比我同表弟極速清左
樓面問我：好好飲呀？
我：當佢橙汁咁就fit晒，酸到d橙啱啱割落黎咁

我去任飲係飲嘉士伯

三割九分咋
如果係二割三分遠心分離就..

牛角好似得三割9

幫手BOOK日本果D得唔得?
有幾間我真係搞唔掂

我地呢d十幾歲開始飲，正宗酒鬼黎
我仲要成日同d生意佬，大陸佬飲
點同

GAP DIE ME

5百幾,要飲我自帶收我開瓶算

清 有咩功能

你同條囡玩左成日 重要拎多枝清酒呀？
變左白醋啦

你重要圍村仔
下下清

好癲，都清

咁樣分幾次encore叫酒 都似係呃蝦條

D清酒500幾係街買係咪100 ko

真係同女食就唔去牛角啦

一早飲可樂

3割9分街買3百幾啦

牛角賺咁少

屋企人喺度，飲啤酒一罐罐咁飲
飲得多好礙眼，佢地又煩
D紅酒唔覺唔覺，而且嗰餐係註冊嗰餐
我心情又麻麻，我表弟又同條女嘈完
所以咪

一TALK LUI就推幾頁🤦🏻‍♂️

所以條友咪食唔到，呃蝦條都比d技巧吖

我一睇就知係個餐

咁佢拎貨應該二百蚊支掛,唔知呀

酒入愁腸愁更愁

佢地大lot拎，重要賺錢，你預百零蚊

🤷🏻‍♂️
又係到show off

九叔~~~~~~~~~~~

laplap幾時到你

結完咪又咁，怕咩

肉地肥妹仔

呢Ｄ野睇人

俾個名黎
尋晚食完Zuma

屌鳩你咩
又貼

narisawa, 係青山一丁目

嗰餐真係唔講得笑，同佢老母佢妹夫同枱
點食得落，我阿媽阿公阿婆又同一圍
仲要基於群眾壓力，焗交戲夾野比佢老母食
我一路笑住口夾，一路心諗有得食好食
食死你條仆街
菜上到一半，我就閃左去我表弟嗰圍飲
我仲同我阿媽佢地講，表弟同女嘈完
觸景傷情，我陪下佢

BC AR...

日本就GG
我以為你講緊陀地日本餐廳

cls...金華火腿咩...

BCIS🐔IS🚻

又妺夫？
唔係離左婚咩

呢隻真係食完要洗胃

BC既飲食習慣一定好唔健康
咁多肥膩野

最後又無離

不過正所謂情人眼裡出西施
我地覺得肥膩
BC已經渣住枝美極衝埋去

244

雪花

今日夠皮未

BC因住被人拉🎉

雪花肥牛

咁都抽到

佢呢張相
出街求其捉條女三十歲樓下
八成以上影出黎個效果好過佢

索佬心中有好多為左積囗德唔出聲炸

應該未

老頂發發啦

認真，要抽真係可以無限抽
不過大家玩下，無必要咁過火
而且咁抽法真係好唔得閒

日日都已經大把人開緊抽濕機

咁要有主角先得架
一隻手拍唔響

佢想廟區有人氣姐
用心良苦

追返之前cut loss 果啲咋

最佳男主角

dou ho la…

2017年到依家都輸緊

bear已kill

只剩下dream了

大陸佬呀

I have a bear

已封鎖BCISG

You have a dream

dreambear ar

男主BC
女一係雪花
女二係Coser
咁

細支都係幾百蚊姐

食神BC

最佳男配，芝士腸
女配，英泥/水泥

咁你又岩
有冇飲過佢隻磨之先

g6 平左好多

Lg 狗也不屌

NG LUN USE 辣殺L豬

用過IP DA GAY 近唔到轉頭

淨係G4V10已經敗鳩哂LG啲名聲

agger
thinking shamesing

三叔過到amoled呢關就得

爆炸

又玩捐錢

bb 唔爭氣

我過唔到..

android真係邊間廠都爭d
三叔amoled加爆炸
LG死底板死足兩代, 好似G5都奶野
罪大個樣十年如一日, 個兩側轉珠又好似會斷
HTC俾王雪紅玩死
華為 老解 不了

BC識食

Nokia ?
仲有one plus? (雖然大陸）

當年9900
Now rubbish

nokia 6用黎做孝子機係幾正

GS/SR

誠建想升幾多?

OK approved.

android 真係冇間好
google 又貴

親生仔又係其他廠代工
做ifan 算

等keyone等到仆街

含大

next week ma

Ibank lap咁快收到風？

居二市場痴左線
上個月開我540萬
全部賣晒

今日Agent send盤過黎
開560

乜料

火棒

我知 彩佢都費事

但啲業主真係好有貨
層樓300萬買番黎
使左50萬裝修
住三年開我560

想執我200粒

平晒d 性伴，細期食花生

個個覺得只升不跌，自己有份工供得起
或用租金供，唔好執咪唔放住

十月行新富戶政策
依家谷晒啲人入居二市場
業主唔破頂唔放

溫馨提示：公屋有樓嘅好快啲刪名或換綠表走，遲走等仆街

7.7813

幾耐無去到7.78

我早幾個月想買塊屋地連丁權
佢一個月反我兩次價

港匯無撚用 BC啲CALL一日未到價，個市一日都唔會識跌

等年尾個市靜番啲先啦
買丁屋使唔使睇埋路權？

市價係幾多

係圍頭住左咁耐 呢d野小問題啦

抽得好快
AA祭
公關好野

一定要睇，不過好多時防唔到
我而家條村d屋好多自己花園可以泊車
有兩條車路入村，路在村頭同村尾
有個在村尾條路，拆左自己圍牆，再起出一尺
仲要起到幅牆灣的，全部車過唔到
但地係佢，你無計
佢夾埋另一條住村口的仆街，用同一方法封路
之後在村的隔離開停車場
全村全部入唔到車，廢晒你所有車位
再乖乖地科水

都唔係，一來唔係本村人
就算係，佢地係認錢唔認人
試過有親戚大年初一比人放兩個紙紥公仔在門口

乾撚哂

如果唔怕唔老黎
寫仇家個名落個公仔度，擺係門口
仇家落去做你妹仔都幾過癮

GAP夠未?

你住喺嗰度，一家有老有嫰，就唔係咁計
唔好諗得咁簡單

冇right of way 嫁咩

你知唔知道圍村係乜地方？

同老婆去食先

建議參考返早年入圍村收數果位mk仔既case

no bear still dreambear?

第一，果個唔係MK仔，只係一個老49
其實單野重有下聞

d 水好似流返去強國

我仲以為係普通果啲村，出面有條是正馬路果啲

嘻嘻

我係半個圍村仔，不過我係特別case

Tai lo ar.....你有腦就唔會入黎廟重坐係度咁耐啦

你有道理

其實住村，大家無利益衝突
根本無人咁得閒理你
但一有利益衝突，你外來人一定蝕

梳

爺西又想轉燈 ？

世界級
港女跟幾多先？

1石lv8..

日日都好大沽壓咁款

1310!!!!!!

圍村佬硬係有種無腦感

入左廟咁多年，第一次比人話無腦

即市太強了
仲有 2328平底三角......

me say 圍村佬，not you la

Paul,not u r ar
似乎你都係圍村仔

有股東稱，自己不懂電腦，想透過網上理財電腦版處理銀行業務，雖然多次致電客戶服務熱線，但總是搞不懂，因此希望網頁有中文版。范智廉聽畢狀甚無奈，而匯豐大中華區行政總裁黃碧娟表示，其實網頁是有中文版的。

有股東更建議，匯豐有400多年歷史，希望可在香港設立博物館，范智廉笑稱會考慮。不過，根據資料，匯豐成立於1865年，現時「只」有152年歷史。

喂呀....

有錢版港豬 分分鐘收息多過我出糧

同病相憐

老老實實，香港銀行係唔user friendly
兩邊都為屎

收市扯火245好唔好

有腦就唔結婚生仔啦

扯到7.784

第7層...點打

過唔到 dklm

love cat磨到佢冇C盾再秒(好似係)

越走越升

X蝦王

認同

有得你揀咩

係高位磨........

paulo ho ball

結論廟區成班冇腦ON99

tin tin ar

tin tin any view?

又開地圖炮

你有得結咩？

呢一下強而有力

大佬呀...而家仲玩限血...

但好勁下(招技都勁啦)

光嗰隻堅勁既
開技補血爆發就有324倍....

唔重要la

有無清有玩taobao
如果直送同集運唔送點算

Ask bc to deliver

有d野係唔寄

你寄乜先
有錢乜鳩都有人送

紅盒咁講，有d野唔寄過關的

你寄活物果類咁我都無法
要搵bc搞

個男

taobao 寫明集運唔送
唔係活物

速遞唔收姐
大把方法過關啦

你叫佢直接寄黎香港囉
順豐到付
應該ok

自己比多3/40蚊姐

Lv10 la

TIN TIN IS GOD

未必得
膠水都唔比送呀

中國大陸好飄忽
試過香水 電池都 無扣關三兩日送到
但一件衫 佢扣左我兩星期 先放行

CARRY ME DUCK NG DUCK

有比保護費同無比保護費

Fast d play la

WC又派百幾STONE...阿尻好野多謝阿尻

寄去大陸搵索佬收
連d貨板一鳩寄過黎
實得

NG SICK 轉豬

我又唔信索波士會拎啲版「較飛」呀

大陸就係無解
送少才野都唔得

寄到羅湖過去pick up都得

去淘寶搵私幫集運

我睬佢都有味啦

我老婆之前淘左d衫，話寄大陸免運費
佢問我可唔可以寄去工廠，跟我d貨或辦落我公司
我只講左一句：有病你就去睇醫生，我接受蠢，但唔接受白痴

呢句野睇下你對邊個講姐
你個大客同你講就唔同架啦

做得我大客，就唔會運件野都無計啦

野又唔好講咁實
唔通你講
做得我個fd,就唔會溝條女都冇計啦

我係有fd溝唔到女，而且唔止一個

有得諗

我收返
你咁仆街,呢句野你一定成日同某個fd講

poison jj

Trumptrump

我都會用呢條routing

福田呢排check得好嚴
同埋近五一無論寄定自己拎都會比正常緊好多

淘寶有咩貨咁吸引
要自已用兩個鐘上落深圳
當你幾皮野一個月
時薪都兩舊水啦

美期ar...

MO STONE LA

245/103

結算先黎破頂

無信念

好睇拎野個量同人流
人流多果陣通常最懶得理你

有啲野香港無得買

唔係，大陸海關理9得你排到返香港關口
福田海關上年換左阿頭,擦靚招牌等上位呀

呀…你啱
福田久唔久就有人海

roll到80歲

三個關口以皇崗最鬆
但香港關反而皇崗最嚴

姓本就得啫

238震走

反而覺得羅湖大陸關最鬆
香港關就agree皇崗

咩都送

等被BC笑9我地

見十字星買返

MAYU

我真係想知有咩正野大陸有得賣香港冇
而又比多d運費又寄唔到落香港

GSR呀

我都想知

訂製野，但間鋪頭唔肯送香港

其實係平，衫嗰d廿蚊三十蚊件
香港好多鋪都賣淘寶貨，賣兩三舊一件

GSR

好多鋪賣淘寶貨，呢句真

taobao 杉唔係好易出事咩

taobao 衫唔係好易出事咩

自從我老婆教識左我阿媽淘寶，佢就日日睇唔停
好在佢無acc,唔係破產都唔掂
我老婆就做左佢採購

我可以從専業角度咁講
大部份質料都ok,比某d中下檔的brand仲好少少

其實早幾日237果期...國9800上10691 小時圖果5個裂口 其中一個大約9957

聽講話size 好易出事

x2

點會唔送
係你肯唔肯加錢同埋答應一定唔退貨姐

so far我老婆中伏情況較少

講平就一定冇得講
不過冇見就實物同試身
出黎唔滿意咪一樣唔著
重side錢

我女友重癲
自從教識佢淘寶
去到丹麥都要淘
淘完寄番香港
叫佢阿妹驗貨

遙距操控

你買十件有八件唔要得，都仲抵過在hk買一件

我都好鍾意訂18650，叉電器，電筒，士巴拿，五金電腦砌機工具扣具
重平過鴨記

我聽過有人一個月淘4-5k
CLS,攪到勁多垃圾係屋企,又唔肯掉
依家呎價一兩萬架,一個月倉租幾錢呀

買冇問題
只要肯掉垃圾

唔好提
我女朋友老竇都癲埋一份
最癲運15kg落黎 全部雜物

WA...

啪啪啪

買期指加sc咪有錢賺law

老美又食春藥

我買幾舊水，佢要加萬五蚊

唉

大法

15k

七層還可以....團長娜姐瘋狂威嚇真男人收工....

我淘都係淘下文具
電子電腦配件果啲

攪笑?

246都就黎

點處理

佢真係咁講
好無奈

即月244p

一齊轉下月
守到天慌地老

買咩咁貴運費

紙製品，係應該唔

紙製品，係應該佢唔肯送，taobao集運又話唔送

根本就轉NG LUN DOU

244支持
246拆阻力

試下先，thanks ka sui

訂過架高負重嘅拉車仔落黎
用鋼造 重到癲
士巴拿，風測儀，工具箱 有啲我都未見過

鋼筆墨水我訂臺北小品雅集

拉太大舊野過關
地鐵d友捉你去度高磅重

淘寶集運肯送
佢屋企3房
多野到好似住緊劏房咁逼

都要本多終勝架

一張期
sc有買期就唔洗按金

納指

包十噸車落香港先4000左右

美期無雙

乜野事呀

清 有玩鋼筆

我寄廿萬隻紙hangtag 先二千幾人仔

gap die me

無團長

咩樹
係office用鋼筆寫野好型棍子
可惜全部都係四五十路

bear ar...

近排想學寫鋼筆字
應如何入門
買咩筆入門
抄字帖定都係睇人學寫好

我自中學開始寫字一定要用hi-tech 0.3
價值十幾蚊一支
個bag最少有十支或以上
因為成日一跌就寫唔到

用開lamy 留名學野

一跌就動L

我都係舊登鋼筆POST開始中毒
入門玩下嘅
都係LAMY SAFARI, AL-STAR

或者臺灣三文堂580, 580AL

筆尖方面, 一般有EF, F, M, B(左最小, 右最粗)視乎用黎做咩同自己寫字習慣
一般文書就F/M尖, 我寫字粗, 用F尖

中階又肯俾錢
可以睇下PELIKAN或者PLATINUM

至於墨水方面會買到個人唔想停
如果買SAFARI, 去買吸墨器

黑色防水夠杰身就試下SAILOR寫樂極黑
藍色試就大量牌子, 例如萬寶龍隻ROYAL BLUE, PILOT色彩雫, PLATINUM

重有D香味墨水, 變色墨水, 色粉墨水,
會買到你癲

至於練字我就唔識
依家OFFICE都日日寫 但真係好好用

我都係入門ONLY

係，不過用慣無計
我日日都跌，我公司係個個月訂兩三盒

diu 好有錢
不過hi tec c寫字望落係靚啲

試下用鋼筆
包你話正

我會淘個皮套
每次用完都入番落去
而且好型棍子

可以睇下上面條LINK
記得買瘋馬紋, 唔好買平紋

嘩
115張大期

超纖固色度好低，掂水好易甩色
其他就唔講啦

加多句，睇圖佢係pu,唔係皮或超纖
PU比較平，不過反而無咁易甩色

求索老推介

唔該哂清先 學野
但有無啲換墨係比較方便既型號揀
（有無啲好似換筆芯咁簡單既呢）

中學果時就鐘意偷老豆啲parker 來用
而家就鐘意用zebra sarasa clip

SAFARI唔用吸墨可以以唔同牌子嘅筆芯墨
有大量

但信我
一定係吸墨器好玩好多
而且樽裝墨D外型設計好靚
擺係OFFICE扮文青一流

吸墨器上墨教學
加埋PELIKAN 4001

淘寶推乜鬼吖
就算用真皮，料錢都唔會多過2.5人仔
如果PU就大約0.3左右，超纖就2.0
車工車乜料都係大約1.5

老闆性格
算死草

18蚊個
理柒佢啦

FOR NG FOR 三國無雙斬 HO

唔好意思呀清
唔係好明白
咁safari 即係有無現成既芯買
定
一定要係用吸墨器換墨

4C然左咁多
就係課晒落去GAME度

有現成芯
但用現成芯會少好多樂趣

你可以睇睇呢條LINK
臺仔叫卡式墨水
一樣大把色同牌子揀
但好快一枝, 都幾唔環保下
無得REFILL

大佬，我係做呢d,你問我我照答咋
呢d野我用開間廠都做到

明白哂
聽朝開工前買支玩下先得
唔該哂清

抽到邊隻？

舊登班巴打整左呢個PAGE俾新手
睇熟佢先 然後俾錢

之前高登有post
hi tec c

咁你唔會為＄18野架開間廠

係我用開間廠,唔係我開間廠
要做呢舊野，百五蚊人仔開套刀模再車就係
我點間廠做，最多七日有sample,做幾隻色都得
同埋我公司賣d貨好多唔夠$1per pcs
最貴都係3-4蚊咋

有咩PRODUCT?
做唔做銀包手袋?

咩皮做銀包好?耐磨唔甩色

支持索老闆做港產真皮銀包
廟做代理

唔做，做都唔係一千幾百隻咁少
市面做成品的皮，99%牛皮，因為其他皮貴好多
供應亦好少，亦唔易搵到
搵到下次亦未必有
出面話乜皮物皮，好多係點人
皮點都會甩色，尤其要洗水，因為係在胚皮上噴色
固色做得好，就會成隻咁淡色，而唔係甩到一忽忽

皮根本無耐磨，想玩耐少少，可以噴coating
而家d coating有透明，不過coating刮兩下都會甩
所以意義唔大

唔該哂巴打

記得唔好買LAMY墨
比較水

諗住買pilot
見佢普通文化舖都有賣 夠方便
但睇完佢條link 又話pilot比較化
小字動筆好慢 有無咩墨係唔太化嫁

SAILOR極黑 但枝筆要經常寫或者放晒墨洗筆
因為佢杰身, 唔經常寫好易塞

PLATINUM都唔錯
再唔係就PARKER藍